艾拉·麥向珍妮特·傑克遜致敬這位歌手和她的舞蹈演員借鑑了傑克遜的風格，獻上了動人的單曲《Not Another Love Love Song》。 “2020年靈魂列車頒獎典禮上我們最喜歡的7個瞬間 
 你需要不斷交易和轉移球員，直到你達到那一點。 莫雷做了很多交易。 他們對火箭有多大幫助? Jared Dubin | 2020年10月22日 
 所以，這是一個進展緩慢、後果巨大的局面，所有人都聚集在這些虛擬空間中，毫無根據的猜測已經非常成熟。 我們的錯誤信息問題將變得非常非常糟糕 
 在美國，初步移動數據顯示，人們對城市和郊區更多的住宅地區有了更高的興趣——這一趨勢在大流行前就已開始顯現。 如果你的工作離家很遠，你應該搬家嗎? 2020年9月27日|石英 
 動量與停止移動物體的難易程度有關。 卡羅琳·威爾克| 2020年5月25日|學生科學新聞 
 一小批追星族高級教士和達官貴人觀看了這部電影，他們後來說這部電影“感人”。 教皇方濟各有幸與安吉麗娜·朱莉見了幾秒鐘|芭比·拉扎·納多| 2015年1月8日|每日野獸 
 容利恩出生於白俄羅斯，原名Jonatan Leandoer Håstad, 3歲時移居瑞典。 對容禮的崇拜:“我正在從底層建立一個無政府主義社會”馬洛·斯特恩| 2015年1月4日|每日野獸 
 在20世紀50年代，理查德·霍夫施塔特和亞瑟·施萊辛格等人在兩個世界之間來回穿梭。 感謝國會，而不是偉大社會的LBJ |Julian Zelizer, Scott Porch | 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 “你問我動機是什麼，”馬文說，又恢復了他硬漢的形象。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背後的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 以前有過移民到德克薩斯州的浪潮，現在我們正在經歷最新的浪潮。 德州會保持德州特色嗎? David Fontana | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 他們從搬箱子到清理水池，在他們所有人的幫助下，Sim做得很好。 喬治·w·(喬治·華盛頓)奧格登 
 她聽著——她全神貫注地聽著，眼睛直視窗外，一動也不動。 信心|亨利·詹姆斯 
 首先，為農作物遷移提供充足資金所需的擴張性如何? 《貨幣銀行學》|Chester Arthur Phillips 
 因此，我們周圍的一切都是移動和變化的景象，富有和貧窮，並排，不可分割。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 鎮長在屍體旁邊跪了一會兒，嘴唇在祈禱。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種